Saunamees Hinrek Nael kaebab:Teiste saunameeste loomad on tema wilja ärasöönud,wäraw oli lahti jäetud.Tallitaja abimees on kahjo ülewadanud 30 kop.looma pealt kahju tasumist,8 looma on olnud,paar tüki on lubanud seda maksta,aga Madis Käit,Hans Pak ja Peeter Niermann ei pea lubama seda maksta.
Et Madis Käit,Hans Pak ja Peeter Niermann ka kohtu ees selle maksmise wasto seisawad,et neil selle peale mingi põhjust ei ole,mõistis kohus,et nemad igaüks 40 kop.peawad maksma.
